因為偉大嘅外遊狗,聽日香港就過千宗啦

今日+16
得一單本地
真係多鳩謝

連登仔真係好奇怪
一時話要攬炒，跟住嫌太少人確診
宣家多又唔得
想點

連登仔唔係一個人

多元文化

攬炒唔係你攬住我炒
甚至唔係我地攬住港共或者藍屍炒
而係香港攬中共炒
明唔明？

咁撚少

手足

點爆到千宗？

輸打贏要